想問雪狼湖的“愛狼說”

首歌既心情同描寫係咪形容家姐玉鳳而非女主角寧靜雪？ 謝謝

但睇歌詞又似寧靜雪，又提琴又係化雪，好混亂，到底當時音樂劇係點？謝

愛狼說⋯愛狼雪，咁都要問
當時狼見到雪比壞人（第二男主角）嘴，狼對雪發皮四，當時雪就唱愛狼說對狼表明心意
成廿幾年前睇了，我諗以後都睇唔返咁正架舞台劇了

謝，我見坊間即使有dvd賣好似都唔係完整版只係節錄+ cd歌，只有現場睇過既人先可以有回憶？

雪狼湖好似從來都無出過舞台劇dvd,就算係出cd都唔係當時女主角原唱版（好似換過4-5個女主角）

生不逢時欣賞唔到，網上都係睇到節錄片段，呢首同埋花與琴的流星好好聽

另外我有睇原著以為呢首歌係形容家姐玉鳳暗戀胡狼默默付出的心情

呢套爛閪野都叫音樂劇
有劇情嘅演唱會only

Youtube好似有勁低清大陸偷拍片，可以當睇下劇情，但佢個場景同香港差好遠，香港靚好多

都無乜所謂啦，反正香港已經無人有能力再做咁大規模架（有劇情演唱會了）🤷🏻‍♂️

你無睇到姐

雖然係開放版權，但真係好難再演返